送同平賣DSE教科書/參考書/NOTES

借左個師兄account開post
送既野用順豐到付既優先
有興趣就留個TG講低想要咩 我會搵你

賣既
1. LS(英文版)考評報告 2012-2016, 2015至2016係影印本 只有highlight,題目冇做 $50
2. Biology 800MC, 有兩三題用原子筆圈左答案 $40
3. HKDSE Biology Revision in Focus 有highlight加少量鉛筆notes 包左書膠 $50
4. Bio恐龍書(英文版) Book 5 係E1同E2既內容黎 冇highligh寫野 $50
5. 透視文言文 冇highligh寫野 $40
6. Pchan 2016 regular notes連課堂派發既5**SAMPLE及something you should read 25本 $200
7.Joint Us pp solution Physics,Maths core(2015版本) M2(2016版本) $20一本
以下全部都係hard copy以及已訂裝
8. CE Bio by topic Long Q (1990-2008) $40
9. CE Bio by topic MC (1990-2008) $40
10. AL Bio by topic (1990-2011) $40
11. AL Econ MC by topic (1987-2005) $40
12. CE&DSE Econ MC+LQ by topic (1990-2016) $100
13. CE&DSE Maths MC by topic (1980-2016) $50
14. AS-Level UE Section A (即DSE PAPER3 PARTA) (1995-2011)連soundtrack $40
15. AS-Level UE Section E (即DSE PAPER3 PART B) (1994-2011)連data file $50

送既
1. Maths(英文版)考評報告 2014-2015, 用鉛筆做過題目
2. Oscar Ma ILS Reg01-02 notes+兩個module既大熱必讀+每期既mock paper仲有幾本濕鳩書仔
3. 中文考評報告 2014, 用鉛筆做過題目
4. 100 key liberal studies news 2015 當學下英文
5. NSS Mastering Biology(英文版) Book1-4加E1,E2 (E2頭幾版甩左出黎)
6. New Focus in Senior Secondary Liberal Studies Book1-6 有highligh有寫野 (除book2,6係second edition,其他都係third edition)
7. NSS Exploring Economics Book1-6 除book4外其他都有highlight有notes
8. NSS Mathematics in Action Second Edition 4A,4B,5A,5B,6A (5A,5B,6A係分拆版)
9. 新高中中國語文新編 第二版 第一至四冊 除第四冊外其他都寫左好多野同highlight
10. 星島日報通識攻略大全 16/17
11. YYLAM書仔四本(說話誌,中外例子,古今例子,文言文) 本身已經係二手 仲要幾殘下 not updated
12. 黃海星中六 九月至十一月regular notes 連師說同廉頗藺相如notes 同全新書仔七本
13. SCMP inspire reading paper 2016 edition (入面有10set 我只係做左1set)
P.S. 呢本SCMP唔係AIM 5**既都可以唔使做 終極離地 就算AIM 5*既都可以收皮
14. Joint Us pp solution Econ(2015) 好殘 條仆街好似倒瀉涼茶落去
15. 徐永豪幾本例子同名句集 好薄加埋大約100頁到

cdrom都可以email你telegram id過黎
lihkgwongho@gmail.com

留番下年用啦你

thanks

pish

賣既1-5 hold
送既1-3,5-6,12 hold

訓醒推

想要送既8唔該晒

一齊賣
全新 20蚊 sf到付優先
請留tg

影錯 依本先啱

數學MOCK有興趣 THANKS

藍字係已hold

賣既
1. LS(英文版)考評報告 2012-2016, 2015至2016係影印本 只有highlight,題目冇做 $50
2. Biology 800MC, 有兩三題用原子筆圈左答案 $40
3. HKDSE Biology Revision in Focus 有highlight加少量鉛筆notes 包左書膠 $50
4. Bio恐龍書(英文版) Book 5 係E1同E2既內容黎 冇highligh寫野 $50
5. 透視文言文 冇highligh寫野 $40
6. Pchan 2016 regular notes連課堂派發既5**SAMPLE及something you should read 25本 $200
7.Joint Us pp solution Physics,Maths core(2015版本) M2(2016版本) $20一本
以下全部都係hard copy以及已訂裝
8. CE Bio by topic Long Q (1990-2008) $40
9. CE Bio by topic MC (1990-2008) $40
10. AL Bio by topic (1990-2011) $40
11. AL Econ MC by topic (1987-2005) $40
12. CE&DSE Econ MC+LQ by topic (1990-2016) $100
13. CE&DSE Maths MC by topic (1980-2016) $50
14. AS-Level UE Section A (即DSE PAPER3 PARTA) (1995-2011)連soundtrack $40
15. AS-Level UE Section E (即DSE PAPER3 PART B) (1994-2011)連data file $50

送既
1. Maths(英文版)考評報告 2014-2015, 用鉛筆做過題目
2. Oscar Ma ILS Reg01-02 notes+兩個module既大熱必讀+每期既mock paper仲有幾本濕鳩書仔
3. 中文考評報告 2014, 用鉛筆做過題目
4. 100 key liberal studies news 2015 當學下英文
5. NSS Mastering Biology(英文版) Book1-4加E1,E2 (E2頭幾版甩左出黎)
6. New Focus in Senior Secondary Liberal Studies Book1-6 有highligh有寫野 (除book2,6係second edition,其他都係third edition)
7. NSS Exploring Economics Book1-6 除book4外其他都有highlight有notes
8. NSS Mathematics in Action Second Edition 4A,4B,5A,5B,6A (5A,5B,6A係分拆版)
9. 新高中中國語文新編 第二版 第一至四冊 除第四冊外其他都寫左好多野同highlight
10. 星島日報通識攻略大全 16/17
11. YYLAM書仔四本(說話誌,中外例子,古今例子,文言文) 本身已經係二手 仲要幾殘下 not updated
12. 黃海星中六 九月至十一月regular notes 連師說同廉頗藺相如notes 同全新書仔七本
13. SCMP inspire reading paper 2016 edition (入面有10set 我只係做左1set)
14. Joint Us pp solution Econ(2015) 好殘 條仆街好似倒瀉涼茶落去
15. 徐永豪幾本例子同名句集 好薄加埋大約100頁到

Pish

有無人要hkcee physics suggested solution (80~09年)
Breakthrough Diploma Mathematics for HKDSE Multiple choice ( Compulsory part)

兩本都係free 送出